三國志11加強版真係好毒，一玩就停唔撚到手

毒到我
玩緊207劉備超級

仲暫時得新野 上庸 江陖 襄陽

新野比曹大耳輪米咁輪，好難守

靠武將囉

用緊蜀國最強控技
龍鳳馬
守新野
但不停有兵入，係咪應放棄新野？

三國志11 係好玩

一玩就停唔撚到

搞到我想玩
邊個mod係最正

你呢個劇本靠龍鳳馬都夠反cup許昌

想玩返，有無seed可以down

玩史實等劉表死有劇情 會送江夏比你 襄陽好似變空城

江夏個閪城煩到丫

唔一定，depends on 劉奇喺邊，我玩嗰時佢咁啱喺江陵，甘寧都喺度，送埋俾我，用趙雲+甘寧開亂射都咪話唔爽

襄陽有劉琮，直接歸曹操，所以新野係被夾攻

但出現條件好撚煩，要曹操係城入面先得， 過左時間又唔會觸發

比孫權打守唔到，我放棄左去左江陖

之後打埋襄陽

拎完江襄已經贏左
放棄上庸新野，再佔長沙四郡再入蜀

咁你要奶番孫權 觸發同盟就唔會比佢搞 跟住你就打落南面 睇下食唔食得哂黃忠 魏廷

正路放棄新野就易玩好多， 但係我自己玩呢個劇本都係一個城都唔想讓俾人

新野好撚難守

最睇唔起人用大耳賊

mac 機玩唔玩到三國志？

WHY. NOT ?

講真 有關張兩條友開槍兵無雙啦
捉到就斬好快就打到上去架啦

你個post差咁d勢力分佈圖有圖先傾得過癮

跪求傳送門

之前重玩過一排 又係玩到停唔到手
但係玩多兩玩又覺得好悶
開完局之後做野好重複
仲要係咁比人煩 係咁派兵器C過黎送死

開頭都幾專注玩培育能力
但係玩耐左覺得幾冇意義
廢將練完都係比強將取代

用大耳姐係有齊 關張諸葛
你拎埋襄陽上庸
點解咁都會覺得新野難守

關張槍兵螺旋突刺再加孔生擾亂偽退
一局起碼暈三件先

宛出兵打你 你上庸去圍魏救趙佢又要退
汝南條路仔火魔
真打都係得許昌軍勢

新野係大耳專屬
你試下馬氏個啲黎守
真心玩唔掂

係 明明有打交最屈機個兩件
點會輸

steam有 百零蚊

好想玩返戰術模擬模式

樊城之前難打到嘔

廢將係用黎塞技（百出乜乜乜）
做副將

樊城之戰

有啲特技係出謀略或者火計氣力扣1
屈到仆街

出埋業火球火種，火燒旺地致全滅

玩親三國志 覺得袁紹咁好班底都輸真心好戇鳩

百出唔比廢將啦
同埋咁樣更加證明光榮整親Game都係有頭冇尾

in14 we trust

就係灣三國志先覺得輸緊喎
官渡之戰，曹操嗰邊人才大炒袁紹九條街
你知三國志不嬲玩人架啦

劉備有幾難玩
百出鬼謀加連環
話知曹操有百萬大軍我都唔怕

san 12袁紹多人材而且整體都唔差喎，絕對有得打，仲要完全無後之憂

12袁紹啲人太廢，有時會被公孫瓚卡死。技法動員術出唔切，整體統率又唔夠曹操方高，重現唔到對曹操的壓倒性兵力。即使無劇情殺的霸王袁紹劇本，袁紹都未必能夠打贏曹操。
11唔使提，田豐沮授白板。

有冇免下載版 擺手指記得

過左官渡 個個勢力都比曹操輪大米架啦

神算，連環加百出，暈到對面唔駛玩，全部糧盡收皮

仲有官渡劇情
死左又比兩個仔分身家
Ai冇可以打贏曹操

三國志有沒有mac版？

真心唔明點解有人覺得三11好玩

同求mac 10.15
利申steam買左但得10.14

steam買嘅三國志Mac玩到嫁咩
唔係只支援window咩

最好玩係邊一代？智力有小小問題玩唔玩

207劉備超級，反攻上去先好玩 棄新野入蜀好悶。但早期真係要利用好地形，再用關張孔明係咁暈人先捱到。

不過隻game捱過左早期就冇咩挑戰了，唔太想再玩，特別到左後期。

多數人都話係9同11，而我都只玩過呢兩隻。呢兩代都係君主制黎，聽人講武將制好似都幾好玩，好似10？

但其實如果要講缺點嘅話，我諗9代嘅戰法爆擊太屈機，而戰法又係隨機出嘅。我試過關張帶1萬人，好似叫咩魚鱗陣，對人地2萬人。一個戰法爆擊，就秒左對面成萬人

而11嘅缺點，我諗係中後期ai太廢掛。ai成日搵文臣做主將帶兵，搞到果隊戰力好低，又成日1-2隊咁黎送頭。第二樣就係火類陷阱好撚屈

東吳兩大縱火狂

火神 火陷阱又平，預先伏好幾個，大dodo一下秒幾萬至十幾萬人都唔難

火魔
香港需要一個周瑜

諗起以前有條youtube片一把火統一中原

識玩就錐行突擊連鎖加爆擊 一野打接近兩萬

好簡單 因為自由度高 本體差但sire救番起 自由組合人物技能 當然有D人特技過強 同ai過弱 呢點14 將會改寫

10.15 玩唔到

我都係由10.15 降返去10.14

11我鍾意到特登喺steam買返正版

有咩想改可以用sire或pkme改，我就用慣pkme

一放成個地圖都係火

係得 windows呀 我撈亂左
係開心版得10.14 我錯
我都未試過mac玩 但係依家得部mac係身但想玩

有冇人覺得3國志 5 6 都好好玩

張角+百出=痴撚線

六班仆街玩到後面分黨分派
又互相批鬥煩到仆街

玩咗咁多年都係玩上級
想試吓開個超級玩但唔想玩劉關張 有無邊個劇本好玩

六真心好玩，細個用psp玩

唔想太難
馬騰 西涼鐵騎
或者小霸王一統江東都幾好玩

嚴白虎

區星 張繡 孫策

其實打錯唔係想打劉關張 係想講魏蜀吳

小霸王上級唔難
超級就未玩過

我玩嗰陣啲強逼症好撚勁
一定要搞到個城啲內政好撚高先肯出兵打人 (我知好on9)
見到ai啲建築柒吓柒吓咁會好撚忟
所以唔想一開始咁多城
我通常一多城都係自己起好晒啲嘢先丟畀ai

唔想玩超級主要原因係出招無機率睇

孫策同呂布都好鍾意玩

孫策係咁練啲候生仔幼齒計劃

鐘意到買返正版
好偉大

所以要用sire/pkme，有超級難度顯示機率 仲可以加大每次征兵數量呀，你想全國打到飛起都得

咁細個冇錢個個都老翻㗎啦 大個咪比返錢囉，話晒都玩咗好幾年，算對得住koei喇掛

只玩戰役

諗起難
其實唔洗咁極端
好似係194定197呂布
玩到頭都大都唔知點係正常情況下
可以破局

宜家down返先

到最後又咪頂唔順玩1兵

一玩覺得唔真實就會想熄game

唔用1兵點打...

想真實少少可以畀夠100...

生撚左十個仔就唔想玩

識玩

有冇mac版

同求呀

最爽都係千里走永安
然後慢慢食晒荊益

上網搵到呢個 但要俾錢 仲要大陸

岩岩係steam買左 點解轉極都係日文既

stream 果個係咪最新版玩唔到了

ai好智障 有s又唔用，文官又出兵，仲要成日出一隊出黎自殺，如果有重制我實買

用大陸果個加強補丁

14 咪係重制囉 等14 仲好啦 仲有個半月

鍾意10多啲 但次次最後都係打曹操一個勢力 好冇癮

10其實係幾正
唯獨是係一打仗就唔可以做其他野真係有d遺憾
唔可以好似9，11呢d咁可以一次開幾條戰線

13一出果時連續十幾日，日日玩
之後到依家都冇玩過，
反而玩返11+補丁
投太撚攰，如果想生仔

爸打睇來會課14 喎
好想快D出 好無聊

14睇落又係好膠

出左試玩 有無玩過先 13 睇宣傳睇落好正 但玩起上來on9

邊個版本最好玩

四大都督都變左火神
爽到hihi

唔明

霸王技能比邊個用好？

諗緊比姜維好唔好？

唔明d咩

311最好玩係以前遊俠堆自制mod 有幾個真係好撚高質 一路玩一路學到好多野 好耐無上唔知個壇而家點
以前香港都有個311論壇 太耐無上website都唔記得lu

點明
點樣四個火神

如果三國志11可以移植去ipad度就好啦

自己改囉

唔係喎
我玩個陣
有個國家技巧pt
可以比人學過第招技架

點解我咩地型都起唔到投石台

13PK係可以整事件，仲有勁多正劇本 (例如有個話劉備得返一座城跟住要打晒啲異民族)，雖然遊戲性唔夠但好多元化

可能係我問題，玩到90-00年代3D game 但係食唔到同時期嘅2Dgame，一直都對三國志11或者之前冇興趣

果個係技能技資(唔記得名) 咁真係好好彩 玩10場都唔知抽唔抽得中

要升科技樹

玩傳奇，古代武將自己一個城

#5 亂射

又鄧艾又郭淮

爽YY

D人都比我捉鳩哂咁

邊到有得dl?

有冇人有玩total war?

因為活動結束左(收集ai 數據) 要上網down綠色版 再裝steam開 (應該係咁)

我MAC 機

APP STORE 見有得賣 398$

呢隻好唔好玩？

14同15個劇本去左邊？

你去scenerio個file睇下有無. s11 文件漏左或者改錯名

印象中11冇後期劇本
係9可以用下姜維北伐
不過都係就亡國

上網down人地整果D咪有囉 不過本身武將數量太少 唔足以後期劇本生存同統一 我自己玩過既後期劇本 多數全世界老死end 所以 武將數量好影嚮玩到幾多劇本 特別是後期武將數

冇錯

勁憎瘤備,豬葛亮,奸二哥呢咋人

冇個好人又扮撚哂嘢

最正常嗰個應該係蟑飛

好似要過左決戰稱霸模式先會有

睇完呢個post又開返隻game黎玩
超級 194孫策
而家響江陵俾曹操同劉璋夾住黎打

記憶最深刻係san 10在野做遊俠
一萬虎豹騎遊擊睇邊個唔順眼就打邊個
一隊擋十隊
又無後果 唔洗負責

直接上網down人地整既mod啦
好多都整到好出色

11過後 再無三國志

無論咩公司
一出mobile game就證明已經淪陷

天下熙熙 皆為利來 一去無回頭

無年齡劇本，打完呂布，收張遼呂布玩騎兵，同曹操結盟，偷埋北方，正啊 (屌你冇勁軍師， 孫狗好鐘意右面過海偷除洲)

孫䇿大把人才
唔難玩

捉鳩哂d勁人

最後發現好難同曹操鬥，養大佢又死，早期唔利用佢又難頂。

第2局食完河北即刻幫孫狗先取合淝

遠交近攻

壽春有bug
四戰之地
ai日日係果到開戰

14又好似變番類似11咁戰鬥喎
不過唔知君主制定武將制呢
希望唔好再武將制啦，好憎嘥時間搞個人關係

玩過流言登城大法 就玩唔返真正既311

如果三國志大戰移植落去仲好

好玩

14 就係11 重制版

畫面太3D
難接受

得罪講句三國志11咪革新既閹割版

光榮既3d唔算太好 只是中下 但見到有進步 好過13

跟住一開水就掃曬

得潘璋 得天下

you can try try bomber man
1兵加火球

btw 有較戰死記住s/l 大法
有強運就無問題
唔係d人成日炸死曬

人際關係勁無聊

同歷史又無關

人際關係可統一天下咁三國真係歸司馬,不過係司馬徽個司馬

人際關係唔係問題 最大問題個個人性格回覆差唔多 特殊事件又小 用$就可以收買 叫咩朋友 一D都唔真實

呂布都幾難玩劉曹袁三軍強姦

有無人覺得信長之野望好玩好多？

有冇Link dl三國志11加強版?

想知邊個劇本最好玩 ？
玩緊217 三顧茅廬 就快爆機

正常流程冇咩可能贏
你想吞最廢嘅劉備又必經陳留

溝女唔洗付出咩

我留返兩萬兵同呂布陳宮守城
其他人去蜀地佔領之後搬都廢事同三個大佬鬥

所以真係唔好玩
戰爭策略遊戲就應該將重心放喺呢度
唔係溝女同交友game

邊有得鬥
曹操一個混亂就收你皮

先下手為強 呂布+呂玲綺 疾馳暈咗條仆街先

革新超正
唔差過11

不嬲暗榮都係用三國做實驗
再整好戰國
三國志也好無雙也好
都係戰國好玩d

食鬼到

咁都得

個檔冇記錯曹袁好似係同盟
想偷雞都冇你份

成日玩到中後期就唔想玩

純粹收割人頭城池

人都捉哂

建議劈頭先起箭樓塞住要道，尤其係一至兩格既通道，到有人黎打時就派二三千槍兵塞住，不斷暈人，加多少許弓兵係後面放火矢。變相一槍隊暈人，箭樓加弓隊攻擊，夠頂好多回合。

再保守打法係放棄中原，取江陖，長沙等四城。江陖離襄陽中間係一格要道，易守，要道前放箭樓加陣之類，保證有排守。第二，同時派少許人馬長沙武陖四城取後，不斷供應資源比江陖。第三，呢個時間派人攻西方，慢慢打入去成都。劉璋肯定易打過曹，而且可得大量人才。

呢個時間，如三國演義一樣，隆中對已成功一半。成都加荊襄同時北上。一邊直取漢中天水及長安，一邊直取許昌宛，直至兩軍相會。

曹同吳同盟的話，你已經不怕。記緊，遊戲初期，每取城市都要立即起城寨或箭樓係對方進攻要道，以逸待勞，爭取發展時間，發展好就反擊。

幾勁都好都全部斬斬斬

好危險試過差D斷糧俾人打死
要LordSave先到搬左之後
同孫策結盟，佔多幾個地方
曹滅左劉袁全清北方了
好打好多

會排撚住隊黎攻你架喎

原來有依招自殺式架？

好難覺得三國志11

潘璋馬忠衛瓘，三人得一，可安天下

無撚有錯 而家連馬忠都攞埋
一個響壽春一個響江陵不斷收割人才

火計非必要時都唔會用
雖然炸得好爽但成就感無咁大

無馬 捕縛

高手

技能樹仲有一個我比左張苞用

其實明ZOC原理會變得非常易打
下下一佔咗個城就派人封路,對面十萬大軍都係企係門口

戰棋game係咁樣玩

11 威力加強版有乜分別

三國係實驗版
信長係正式版

三國志8係最好玩
之後轉晒模式

兵力變左能量值咁。 幾勁幾多兵打對面頂多扣一兩千兵。 明明帶住幾萬兵對面得幾千都要打幾回合先死。 我蝕糧草都蝕死
一係就分兵一堆弓兵狂出亂射但控到暈

本來個設計幾好玩。 但個ai管理廢到仆街。一係唔識做野一係比人打爆城。 大老前期兩三個城就話手動控無咩所謂。 後期成十幾二十個城。點樣下下手動控阿。重要幾條戰線。 玩超級敵國已經係多資源到仆街。 十幾回合就派一堆兵黎搞一搞你。 比夠五萬兵比ai守都可以守輸。 次次打到後期發覺d主力城比人推爆就無心機玩。 超級未爆過機。 雖然要爆大把方法。但好想堂堂正正咁打贏

仲有策反大法

封路唔係長遠方法黎。 打超級真係要兵貴神速。 搶城搶得太慢比大國搶走一半城就會無限車輪戰。

從來手動守城 ai搞資源

真,年年有劇本真係屈機

封路可以集中兵力打另一便
以207劉備為例，一開波走佬去永安再封咗東路之後真係入蜀再打埋涼州都可以唔洗放人放兵係永安守

其實戰旗先係最體現險地有幾好守
真係可以一夫當關
半即時/即時好難做到

呢隻game開頭係好玩，直情係可以玩到覺得時間係光速過，唔沖涼，超肚餓要肯食飯…但後期會頂唔順玩到0兵編輯大法，然後del game

查實加迷霧就好玩, 依家睇曬邊度有箭塔, 邊度有部隊, 可以睇住 ai 黎打

14 半即時都做到啦

好經典

三國系列通病佔咗10個8個城你就冇心機玩，因為知道自己冇人贏到你，冇晒挑戰性

全戰咪又係咁

我比較中意項羽 岳飛 姜子牙 姜子牙係超屈機

冇玩其他人

神算連環百出

新野有森林
槍兵暴擊，鬥神，亂戰，神算必暈
暈左再單挑捉幾件勸降就end game

得公孫度呢啲先有可玩性

8-11都好玩
8係經典，當年熱賣到要加印
利申：玩過6-11

三國志正正訓練智力，ching咁謙，唔玩更加唔得

Same

講左應該比人屌
雖然自己大左隻隻都買正版
但暗榮真係唯一一個廠商唔想益佢
加強版食相真係好樣衰

舊代三國志係正在個玩法
反而10開始畫面愈嚟愈靚，但玩法愈來愈悶
細個已經開始玩三國志嘅ching一定明我講咩
利申：細個三國志6開始玩

我有玩，三家分晉都贏左 玩左10年

覺得8係最好玩

食相係點解

係，真係打爆咗幾十次都唔厭

喪玩PSP板
但係我都係未解晒啲動畫同結局

其實最屈既兵種係弩兵

呃錢囉
次次出隻未完成版再出加強版當新game賣昆水

全戰玩內政外交好玩過打仗
場場都係拉線馬衝後

點解我諗左其他野

全戰其實我都唔當三國game
披住三國塊皮
玩落先發覺其實唔係太關事
投入感差好遠

有呢個想法好正常嘅，冇威力加強版又真係冇乜癮，但咁多年來得光榮出嘅三國game最好玩，冇辦法焗住課金

最慘係ai搞資源都搞到爛晒。 重要唔識自動運資源上前線。 對面唔洗準中資源都起到兵

Ai從來係智障
我永遠都只係將大後方先畀Ai
攻城同防守我一定係人手操控，成就感都大啲啦

當dlc咪得
當新game真係好on9

睇完呢篇野 學識堵路今晚開個超級save試下先

唔係爛

係3田3市

你冇咩搞鳩你囉

反而我唔明點解你有能力開到局打到去後期但係守唔到座城

種田流表示個內政有d基搞
信長12真係好正
果個起村再起野
騎馬無敵

冇玩過信長系列
其實三國同信長有啲咩差別？

以前做既信長有心機過三國
近年2pat屎

可能光榮已經諗唔到有咩玩法

佢比ai守城嘛

AI帶兵又係on9
趙雲戟兵
黃忠槍兵
仲有就係智障帶隊冇智將

你應該唔記得set軍團長?
我個時玩到中期就會set 2個智武比較高既做軍團長
佢地好醒識偷人城
但係運輸資源會好on9 成日行埋去有毒/扣血個d地方
運運下個忠誠無埋/病死 呢下真係弱智ai無得救

唉你講呢d真心係無得救
我好記得當年玩遊俠網個仙界大亂鬥
佛祖個地圖大過其他人
洛奇就係咁偷野

macbook 最新版本點樣玩返？

壽春俾人打到仆街
結果都係要屈服用大篤篤守住

Steam買左 但係玩唔到... 用緊window 10

其實光榮有心搞
個地圖可以再好玩D
三國好多隱藏勢力無整過
黑山軍 張舉 張純 劉寵 呢D

如果可以同朋友連線玩就好

絞肉機真係好難守

上網down脫殼版 同埋建議down埋sire

其實搞個真山越都夠孫狗由頭玩到稱帝都未完
仲有西涼軍閥混戰

同埋介面全部??? ..

明明我部機有繁中

sire係有D機顯示唔到 不過唔知佢up咩咪睇說明書

當年小弟玩呢隻game癲到劇本都自己整埋
good old days
不過依家耐唔時都會拎返出嚟玩

壽春真係唔易玩
四戰之地，除左北方有得即時擋
西邊用馬要2round，南邊3round
都唔講濕地玩唔到馬，又起唔到野

港口太遠救唔切，一係要長擺兵
海邊建築，玩石船唔洗要
仲要幫手防埋下邳港口
應該係最廢既18城

所以玩北方國都係打埋蘆江，南方國推埋去汝南算，守唔到寧願唔要

仲玩緊三國志9

11係好玩
但啲ai太弱
ZOC卡兵法
1兵擾亂法
流言法 人+城+錢糧一次拎曬
太鼓台騎兵單挑又易捉人
火神+最高級火球火種玩高戰死成日爆死人

如果啲ai可以再捉變態啲
某啲地圖進入迷霧mode睇唔到敵人
唔可以瘋狂徵兵

咁應該會再好玩好多

最慘係有bug
ai會狂攻

壽春衰在四面受敵
柴桑 江夏 建業呢三個城如果無研發強化城牆
搵周泰丟兩丟就898

新野216會出鄧艾，唔好放棄！

雖然戰棋都好玩 但係比較想玩三國志8或者10咁打仗可以一次一次咁計
如果好似大志咁有作戰準備同埋主帥有獨特技或者光環會仲好
311最頂唔順係對面一隊一隊咁派D垃圾過黎煩住哂
同埋城同關口太難守/太易攻 逼玩家一定要野戰

咪玩啦

我係武陖

無啦啦出鄧艾

Random 出？鄧艾肯定係新野，火鳳燎原都有講曹軍入新野收咗鄧艾

三國志九用用劉度 困難 級數下統一全國

影一影依家個天下勢力圖黎睇睇

有冇玩到嘅mac版

不停偽報拖時間，偽報好過暈，其他就用槍技暈
捉哂佢啲武將返黎
個陣我就慢慢反攻返許昌，但唔知用左幾多年

係武陖，無啦啦條友出現單排就歸左我

挑

有乜咁好玩。玩說服已經可以唔使打

13 淨係同人口交可以極速統一添

玩自創勢力，一開波2隻自創全能英
用河北港口樽頸殺左曹孫劉各幾十萬兵

智武低過70全斬
好快統一,我玩三國從來唔會晒時間調戲d武將
斬2斬 唔好話垃圾,得反d暴動軍

冇晒班廢柴守水塘搞治安

其實我想total war 三國 可以好似三國志系列咁
着重係武將身上

唔玩斬人同流動監獄

有無人知點用sire
全亂碼問號咁

三國志係咪得單人玩劇情？ 有冇得online?
同埋有冇得選咩國家

玩過13集既三國志，311真係最好玩，用左最多時間去玩去開發技能，玩火攻真係無得頂，全畫面都係火好壯觀

暗榮將39同311撈埋更加正
9代人口/兵役系統
9代統率攻擊/防禦，士氣
9代外族
11內政外交
11地圖加嶺南，執正啲關口位
...

再喺每個位update少少
可惜咁多年都冇整過

暗榮係好野永遠都唔會繼承

我通常會將東南西北個羅盤轉返正

知唔知佢一開始做乜要SET西指北位?

佢呢個都本身都扭歪左
應該係西北指北

一兵火計大法

太鼓單挑戰法跟本係BUG

其實單挑原先已經係bug啦
挑贏左成對兵無晒 仲要無限SL

嗰陣我用劉虞就係靠呢招統一成個河北

屌玩左陣超級英集何進 係長安
東面潼關比司馬懿打到就爆
西面係咁比董卓同韓遂騷擾
已經出盡人去單挑 偽報
試過堵路又比人燒火球唔work
應該要棄save
有無咩中型勢力係超級可以頂到下

武力差距20識玩既都可以輕鬆打贏 隻game平衡到

馬騰啦

交比電腦玩

就快一統

劉氏終於可以一統有望

我是愛養成的都給賀齊
可以全升s全升到95以上

賀齊？？ WHO

未聽過條友

東吳打山越出名的人 算有2線強度 但11 得昂揚廢技 14 會提升

賀齊係吳國武將，你當係另一個呂蒙，統武智政都唔差，容易培養。
佢因平定山越而聞名。

好後期？

邊撚度似11
咪又係13咁撚樣

太 3 D 唔覺好玩

呢個試玩來 佢都仲未調整好 D人先勁咋 最新果個都唔係咁

唔知14出唔出到個類似sire 嘅修改器，可以改勁啲ai。

中期人物 赤壁果頭

係就好 超期待 唔知佢個編輯整得好唔好 如果唔係想整新個性同戰法 而且有D人個個性唔得 例如 樂進無果敢 太史有紅色 張飛太廢等

但個玩法唔似戰棋
似半即時

而且係半即時 果10 日你無得改 似11 係因為D人有個性即特技 最多5 個 又有個性戰法 點會係13呀 打杖都唔同啦 又唔係rpg你有無自己玩過架？

點解選佢 一是好入手 二是命長 三是好培養

編輯應該加強版先有。
想加返猛者比張飛、酒亂比許褚、直情比姜維、頑健比趙雲。